有冇人覺得自己小氣又記仇

成日ff玩鳩過我既人要十倍奉還
點先令到個人冇咁記仇

我係
十幾年前既野都記得一清二楚
同事個個都俾我憎到仆街
朋友更加唔洗講
最慘我係嘈完交和好後都記在心頭

做人咁撚小氣都好辛苦 ching 加油

激嬲左個下係 越諗越嬲
仲係咁諗點報復
但過左一排又冇事
廢

我係男人老狗個心特別中意記住某d人某d事
同事唔係憎我係怕左我 曾經開拖打架

回想到自己小氣個鎮，反而會覺得自己好on 9 。施主，學下大方d

小氣但扮大方
好撚記仇
忍到咁上下就絕交
每過幾年就要識過班朋友

大方 請人食飯我都會 蝕底d幫人做野都會
唯獨是特別小氣記仇 唔知點解

份人心胸狹窄又無本事 好想改

小氣有咩唔好

冇事果陣好地地，個人一激嬲我連好多年前借20蚊冇還都會記返起

我都係d咁嘅人

好耐之前個搭的士 坐左76$
我俾左100 佢竟然找20俾我
我記撚到依家

係公司做左第一年加人工 加幾舊水 記撚到依家

same
忍到忍無可忍就自然會斷聯絡

無計 係d人去得太盡
唔好怪我

人地見你咁大方埋食住上囉
唯有斷聯絡等自己過得舒服d